[集思廣益]一人一個公司老屎忽絕技／ 陰招

想成為一個成功既老屎忽！
大家有咩建議～

坐足九個鐘, 對外界所有事物不聞不問
膊頭勁斜, 所以野經過佢都會九秒九跌晒俾人
將新仔加入替死鬼list, 係新仔面前講到好為你著想, 全公司得佢為你好, 係新仔面前話人地想郁你點點點, 大老細唔睇好你點點點, 實際只係養隻替死鬼
所有野, 包括自己做開既野塞晒俾新仔, 關唔關事都搵新仔掂下水, 有功歸自己, 有獲即射
收收埋埋所有新仔D罪證, 遲到早退講人壞話etc